[支持Rthk] 鏗鏘集：疫市錄

新型冠狀肺炎的疫情持續,對香港的經濟的影響日益明顯,多個行業包括飲食、的士以及零售業均受重創,生意一落千丈,步入寒冬,政府推出多項救市措施,到底有沒有幫助呢?各行各業又如何自救?